波台有手足比黑警賊贓嫁禍，係警署比黑警用私刑！

果位手足唔願意開名，希望大家發揮波台精神，Jer死班死黑警！一定要佢地有報應！

我以後唔反利，利迷要頂住

關利迷咩事

今次做多左

佢曼迷